青海發現武漢肺炎疑似病例

據青海省衛生委員會網站1月24日消息，青海省發現首例新型冠狀病毒感染的肺炎疑似病例。

患者陳某某，27歲，男性，在湖北省武漢市工作，2020年1月21日自武漢來寧探親，現暫居我省西寧市。1月23日下午自行前往西寧市指定定點醫療機構就診，經篩查即被醫學隔離觀察。及時送至中國疾病預防控制中心進行複核檢測。現患者病情穩定，患者密切接觸者已開展追踪調查和醫學觀察。

香港醫護唔罷工 結果會係咁

就嚟輪到西藏